容我做個垃圾

連豬麻薯

ok批准

蓮蓉雞批兩打
床頭媽叉你媽 再喝茶